Citi 信用卡積分轉Avios而家送額外30%？！

有冇伏？ 未玩過Avois

利申：非打手